如果有人好似我一樣 嬲到喊 嬲到訓唔著 請入黎

暫時擺開手機同離開電腦
拎本書睇下 小說尤佳
當務之急請令自己冷靜落黎
道路仲係好長 嬲完之後平復下心情 訓返個好覺

Don't let anger get the best of you
唔好比憤怒佔據你既心靈

睇小說係好有效